屌晒你地老母 今日有工會手足擺街站 竟然無人講！

你地係咪唔想贏
同我推到上熱門
光復香港
時代革命

無人推

推

好靚

Pr公司又開工
推唔郁

算啦樓煮 我都心淡

算.....

中環荔枝角觀塘手足放左工去支持吓

無晒人推

Push

唔好郁d叫屌人老母 想吸引人都唔係做標題黨呀嘛

我錯

根本無人理

宜家係咪個個都要屌人老母開個正常d ge topic好無

要工會做乜
我 要 返 工!!!

push

多謝手足

濫用焦慮 呢個最少有提返工會好好架啦
好多 「唔入黎就輸左唔」

Sorry 我下次會冷靜小小

工會戰算輸左一半 龍頭醫護都無人跟

其實係
果陣成日話唔好咁急三罷
要成立工會先
依家焦點去晒立法會選舉

樓主學cc台學得幾好

唔好搞事ok?

唔係無人理個post
係唔想理 睇到工會就唔禁入去
打埋個功能組別 輸左就正式放棄體制內抗爭/幻想算啦 人地直頭組緊7人中共工會投特首 呢到有幾多人知7人組係指緊乜

勿分化🙏

推啦 屌

0ush

是但啦 唉
咁樣搞一搞又要一年時間

抗爭收穫同預期唔一樣 好易抗爭疲勞
所以唔應該靠熱血 憤怒 去維持
何況已經死得7788 無咁多手足俾你憤怒了

公務員工會上次搞集會直頭冇人理啦
依家仲屌我地唔做野

擺個街站連登仔理你都傻啦

真 已經開始疲勞緊
每日食下黃店 留意下幾時要出黎就算
果陣又話開真槍會暴動
之後繼續番工

好多手足都唔上連登架啦 勿太在意 29號旺角郁多人

所以要真正建立本土意識

無錯
最有行動力果班
都好早已經唔睇連登
我無介意過 因為一早認清cctai班人

通常唔到死人冧樓
有班人都係唔會出黎
每次有活動就一堆人係連登討論

Push !!!

我屌...
...煲底見

pusj